坤 哥 日 本 遊 去 女 僕 餐 廳 勁 興 奮

坤哥（吳業坤）晚上出席「豐澤」晩宴活動，他於農曆新年期間隻身到日本旅遊6天，笑稱每天都是行到那裡吃到那裡，從沒有空腹的感覺。問到可有見到日本女優？坤哥表示沒有，但到過女僕餐廳光顧，坤哥開心地說：「找侍應不是叫Excuse me，而是叫喵喵！我也叫了幾次喵喵！哈哈！送食物來又要唸咒語，整個月未試過那麼開心。」

問到獲香港電影金像奬提名新人奬後，好友們可有恭賀？坤哥稱，收到了很多朋友短訊祝賀，更表示獲提名已經當贏了。問他打算拖那位女伴行紅地毯？坤哥稱，一生人一次的機會不可以那麼快決定，要想想先，可能是媽咪。

個髮型

諗起有個post話一個人去東京6日 sorry離題